用NordVPN Netflix轉唔到地區

我而家係英國
我想連去日本睇動漫
但係點解連完都仲係英國嘅

廢左等更新

好似呢個問題都一排啦喎....

Nordvpn根本就有問題 之前佢仲有香港Server嘅時候 我連去香港但check過IP係星加坡嘅

我見依家仲有香港Server 我連過去viutv 嗰啲都睇到 但係Netflix 就轉咩server 都唔變

Netflix 要登出再入先轉

Nord 用chrome plugin
連左先上netflix，冇問題

試咗logout 連香港變咗美國

點用？ 我iPad

我都試過，重開Netflix再入轉到

試咗幾十次都唔得

唔是吧，我正正係20分鐘前試過 ，咁我唔知道了

我直頭將nord VPN set入VPN router 入面
不過Netflix 好醒
有時會攔截到

其實會唔會block account
因為同frd share account
廢事block左搞到人

我用左2年都無事
唔洗驚

用到喎

搭單問 部腦連左nord之後disconnect就上唔到網 一開網頁就話網頁遭封鎖 睇過防火牆冇block到個browser同埋nord 一係就要重新開機 一係就唔可以連其他國家既server先可以上網
有冇巴打知點解決?